心灵法门 师兄有需要打开台长的博客可以用此方法 1：电脑 手机 下载 Google chrome 浏览器 2：在浏览器输入这个网站 https://jiedinghui.nl:8443/ 可以打开台长的博客 3：声明：浏览器必须是 google chrome , 搜索引擎更改bing 搜索引擎

心灵法门官方联系方式： 东方台电话：0061-2-92832758 东方台传真：0061-2-80052791 卢台长电话：0061-2-96988866 卢台长邮箱：oriental2or@hotmail.com 东方台地址：54 Meagher St. Chippendale Sydney NSW 2008 Austr 任何咨询请致电：+61-2-92832758， 官方博客：http://lujunhong2or.com 全球「心灵法门」共修会地址 欢迎您到邻近的「心灵法门」共修会拜拜菩萨以及了解更多详情，一切书籍及资料皆免费结缘🙏 https://xinlingfamen.info/contact/?hl=zh